switch game問題一問

如果我買左實体game，之後想去官網買返（想入晒啲game落卡），仲有冇save keep？